話撚咗你地班黑警721有份打人㗎啦！

你哋班黑警前牌承認咗帶着委任證條友係便衣警㗎

咁撚on9掛出黎？

可能佢太high fing咗出黎但自己唔知姐

最好笑係佢哋承認咗係白衣人聚集嘅時候帶住委任證條友係便衣警察。
之後就俾人拎呢張相出嚟

其實港台都冇諗住繼續追擊嘅，你老味又搵藍屍搞我又拆我招牌，繼續追擊你班仆街

咁檬都睇到可能我打太多飛機
小心又炒車

Push

721

你咁都睇唔到？
炒咩車姐？根本就唔會有真正答案，佢話係圖書證都得，都可以話自己掛住八達通係心口，只不過前排班黑警無端端鬼拍後尾枕承認左拎住疑似委任證嗰條友係便衣咋嘛。

佢承認咗之後我有合理懷疑呢個拎住疑似委任證條友都可能係囉，咁最終答案係點大家自己心諗啦。

「突發」721有突破性發展，證明黑警有份入元朗站打人

推呢個！

推唔到

推一推

張相係咪近日先出？

RTHK有影過，不過冇人留意。